市民自發保護街坊行動建議

基於7月23號大西北吹到恒一恒結果無到，仲浪費咗好多手足精力去搵義載、上裝standby甚至有人跨區入嚟，我建議

報料/收料準則：
接受消息：有圖有片、或者嚟自一齊行動過、少數信得過嘅fd先當真

發佈消息：如果無收到符合上述條件嘅消息，而案發現場近你當時所在位置嘅話，輕裝落街face check咗先唔該

留意啲講到實牙實齒但最後流料嘅人

行動：
因為為咗避免郁啲多就喺公海吹大雞浪費手足體力，一定係幾個住得近嘅手足落嚟睇環境先，要有人喺安全地方mon住情況，對家人數太多又走唔到果時要及時影相放上大grp吹雞。

好喇，當fd lung fd咁條team開始大嘅時候，就可以開始分小組分地區分時段咁巡街。
同時記得要保留份更表到時邊個成日放流料嘅都可以追查返

寫住咁多先

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

呢個係727啫，我講緊以後長期有手足組隊保護街坊